{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_082727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7013559'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-11-14",
        "domain": "음식점",
        "title": "소세지 야채볶음 쏘야볶음 어린이 밥반찬 간단술안주"
    },
    "text": "ソーセージ とそや炒め お子様ご飯のおかず 簡単お酒のつまみ\\n\n子供のおかずとしても良く、大人のお酒の肴としても良いソヤ炒めレシピです。 切れ味野菜とソーセージで簡単に作れるソーセージ野菜炒め、ぜひ作ってみてください。 ワケギ、玉ねぎ、唐辛子、にんじん、キャベツなど、さまざまな野菜を自由に活用して準備してもいいですよ。 ソーセージは一口大に切って使うと美味しく食べ物に合います。 油でソーセージを炒めた後、野菜を入れ、野菜が焼けるまで炒めてください。 醤油、砂糖、おろしにんにく、コショウで味を調えると風味がよくなります。 最後にエゴマの葉やパルメザンチーズを添えて食べるとさらにおいしいです。 ソーセージ野菜炒めは簡単でおいしく食べられる料理です。 栄養価もあり、ソースとご飯、キムチと一緒に食べると最高の組み合わせです。 自宅で手軽に作れるので、一度挑戦してみてください。 おいしく楽しめると思います。 , 調理時間 : 20分以内、材料 : ウインナー、パプリカ、玉ねぎ、ブドウ種子油、ケチャップ、オイスターソース、オリゴ糖、みじん切りしたにんにく、ごま塩 、レシピ : ウインナーソーセージ200gを用意して切れ目を入れてくださいまな板 調理用ナイフソーセージを熱湯に入れ12分ほど短くゆでてください鍋を茹でたソーセージをざるに畑に流し、流水でさっと洗い流してくださいざるパプリカは色別に13個ずつ、玉ねぎは12個食べやすい大きさに切ってくださいまな板調理用ナイフパンに油を入れ, ソーセージを入れて中弱火で炒めてください炒めパン 料理スプーン ケチャップ大さじ2 オイスターソース大さじ1を入れて炒め続けてください 切っておいた野菜を入れて一緒に炒めてください みじん切りしたにんにく大さじ13を入れて炒めてからオリゴ糖大さじ2を入れて短く炒めてください 野菜のシャキシャキとした食感のため、ソーセージを除くすべての材料は全体的に短く炒めて仕上げてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このソーセージ野菜炒めのレシピはどれくらいの時間で作れますか？",
            "answer": "調理時間は20分以内です。"
        },
        {
            "question": "このソーセージ野菜炒めの材料は何ですか？",
            "answer": "ウインナーソーセージ、パプリカ、玉ねぎ、ブドウ種子油、ケチャップ、オイスターソース、オリゴ糖、にんにく、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウインナーソーセージはどのように切るべきですか？",
            "answer": "ウインナーソーセージは一口大に切ると良いです。"
        },
        {
            "question": "野菜は何種類使えますか？",
            "answer": "ワケギ、玉ねぎ、唐辛子、にんじん、キャベツなど、さまざまな野菜を自由に使うことができます。"
        },
        {
            "question": "ソーセージ野菜炒めにはどのような調味料を使いますか？",
            "answer": "醤油、砂糖、おろしにんにく、コショウを使って味を調えます。"
        },
        {
            "question": "最後に何をトッピングすれば良いですか？",
            "answer": "最後にエゴマの葉やパルメザンチーズを添えるとさらに美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "ソーセージ野菜炒めは子供にも食べやすいおかずですか？",
            "answer": "はい、子供のおかずとしても良いです。"
        },
        {
            "question": "ソーセージ野菜炒めはお酒のつまみとしても合いますか？",
            "answer": "はい、大人のお酒の肴としても合います。"
        },
        {
            "question": "この料理は栄養価が高いですか？",
            "answer": "はい、栄養価もあります。ソースとご飯、キムチと一緒に食べると最高の組み合わせです。"
        },
        {
            "question": "このソーセージ野菜炒めは自宅で簡単に作れますか？",
            "answer": "はい、自宅で手軽に作れる簡単な料理です。一度挑戦してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 613,
        "QA": 395
    }
}